係香港最要小心就係d人血饅頭公司

每年都貼紙請大量fg
點解, 因為間公司想養住班廢老指指點點
恰你無社會經驗唔敢反抗 不過識玩一定入去搗亂完之後走人

以前覺得FG WILL BE CONSIDERED 係正常公司

做幾年就知原來只係想要新鮮的肝

邊有公司有人血饅頭唔食架
fg囡囡又正, 睇下有無得呃西屌 (廢中廢老上司每日盤算緊既野)
男既仲好, 你做錯野推哂d責任係你到